麥精過期飲唔飲得?

買咗好耐 唔記得飲

吞啦

過咗期兩個月

無嘢係話唔飲得 當清腸胃

死唔去

奶類制品唔建議

包奶又唔係貴丟撚咗佢啦

試過倒出黎變左一舊舊 jelly咁
煲熱左仲酸酸地

有成六包(6x6=36盒）
唔想嘥

吞啦 D精仲熱架

飲得

睇下係食用期限定 best before

試過維他奶家庭裝過期 倒出黎一舊舊 好似芝士咁

明知過期都照飲

兩個月無所謂

丹麥有超市專賣過期貨
嬰兒食品過期半年照賣得

best before

勿Drink

咁飲得
冇乜怪味異狀就得

試過1次冇過期既蜜瓜奶同維他奶新開飲落去裡面有一粒粒野
即掉